mario odyssey個passpot套出境有無問題？

我驚喺香港用會被迫除套，到時候就得物無所用

香港出境只用身份證

佢一定係大陸仔